有冇人同我一樣 唔會同住元朗 屯門 天水圍既人做朋友?

即係我唔係話睇唔起佢地
而係覺得我地大家都係兩個世界既人
應該河水不犯井水
始終佢地同我地市區都有一段距離
大家之間都有好多唔方便...
感覺就好似叫隻貓同甲由做朋友咁...
平時屋企人都唔太想我同呢D人聯絡...

有冇比負評既會員講下自己意見?

睇完標題未睇正文已經比個負評你先

大家理性討論

你呢啲心態咪注定人生失敗。
真正有錢有教養嘅人唔會係你呢類人，
反映到你屋企人都係無教養嘅一類。

點解唔同我做朋友

有冇人同我一樣 唔會樓住呢類既人做朋友,仲想打佢一鑊金？

On9

樓豬有無諗過人地想唔想識你

無

利申：住中環

樓主應該係住半山所以咁巴閉

住屯門黃金海岸果邊樓

做咁耐人真係第1次聽屯元天啲人係低級啲
希望你係假膠

...元朗最多隱世富豪喎🤫🤫
你咁講好無知啫

都冇人話關有冇錢事
大把大陸人有錢啦 有錢就高級啲？

市區 同 元屯天既分別
樓主講得父母都叫唔好同個啲人做朋友
啫係代表市區有優越感啦 同睇唔起人啦
咁我用隱世富豪比喻啫，有咩資格睇唔起人先
咁富豪係代表有權勢有財勢既人物
你唔會叫大陸人做富豪同一原理

其實....講到新移民深水埗同觀塘唔會少得過屯元天 係咪市區啲新移民高質過屯元天 ？ 2018年啦到底仲有幾多無知歧視新界西

想溝條女住屯門

點解你唔諗人地有車揸所以唔洗住市區

你剩係覺得樓主睇唔起人係因為睇唔起人窮呢個point
有錢咪富豪囉 點解唔可以叫大陸人富豪
富豪亦唔反映到嗰個人嘅質素

大陸人有錢大多叫土豪無修養

富豪就唔同好啦 淨係加州 錦繡都大把

好多有學識加專業人士

做古董過億身家 咩行業都有
不如你話我聽有咩優越感😂
利申識好多人係入面

知唔知當年天水圍公屋救左幾多本地香港人
細個住過土瓜灣、沙田，都係住d唔係人住既地方